機箱推薦討論

求推薦機箱，要求:

1) 中塔/全塔式， 最少都要啱大嘅matx板。
2) 預3風扇版本嘅 display card 位
3) 個樣 >> 散熱 ， 散熱可以自己諗辦法再改，但整容好難。唔使預水冷，散熱會自己之後就個箱嘅深度。
4) 有側透最好，無都ok 。 一定唔要玻璃板
5) 唔會特登玩RGB，唔介意機箱有定無燈效。

budget 3千左右， 如果有啱條件嘅1/2百啲蚊雞嘢都唔抗拒。

樓主個筆直係齋箱？
定計埋其他雜費（水冷等）？

齋箱， 但唔介意1/2百蚊嘅雞嘢

如果3千包其他料，個殼應該係全空氣制造

暫時都未買過4位數價位嘅箱
交俾其他高手指教

幾百甚至1/2百我都ok 喎，有咩交流下。

我係諗住個 range 大啲多啲選擇。

因為樣呢啲好睇個人口味，寧願多啲唔同 range 嘅慢慢揀。

Coolermaster s400? 幾靚

幾百軟淋淋

thx

不過好憎玻璃
& 呢種樣我麻麻哋，成個感覺好 plain 嘅一個開窿黑色箱。

你睇埋無玻璃版先啦

fractal design大部分箱都有無側透版本
be quiet pure base 500
Antec P101 P110 Silent
coolermaster q500l 亞加力膠側板

感謝，我去比較下

Nzxt h510i 紅黑色
我用咗兩個月想平平哋賣咗佢
有興趣留個TG

幾錢

姑媽C700P機箱前面同個頂都可以裝360冷排最大 Support E-ATX Mainboard